想睇bestgore但又驚睇上癮

淨係諗下 幻想下自己係主角都好興奮
我係咪好變態

咩黎？

唔好search 會嚇親你

我唔係細佬啊dllm

睇埋啲咁嘅嘢？
唔好睇啦

咁惡

我心情唔好都會睇 我都係變態

想姐
以前會覺得作嘔 唔舒服
而家應該會興奮

心情冇好過

睇咸書仲好啦

有阿伯精液

真，有啲嘢睇咗冇得返轉頭

不安

咩嚟?

唔岩你睇的

驚驚